[Kai初試戴帽+Welcome Mendy] 車路士球迷開季討論區

2020外借大軍回顧：

Mendy

佢定Onana 勁啲？

mendy啦
話哂買左

Kepa: Hilario 仲廢過我 憑咩要我聽佢枝笛

Mendy we love you

Welcome 黑鳩

有咩關係

影到好似第三世界是撚但一件黑鳩著住件波衫去耕田咁

期待艾人清出新片講聯賽杯

We need Onana

痢成班基佬j哈佛狗同猛狗靚仔

你哋講緊佢真心咪屈

我哋都成日J

伊ching做植物人
車狗應該捧盃捧到手軟

好憎佢

無佢咁識波

其實尋日kai 都明顯仲未適應
攞住個波慢條斯理咁

依家車區唔只咒球員
咒埋球迷

你識艾人Ching

唔洗係度扮曬嘢宣傳啦
我地一早follow subscribe 左你

呢幾個月温書都唔夠時間 仲點拍片

你下次拍片講嘢可以細聲啲

我都想有佢咁靚仔

舍身取義

YouTuber 不如就派你上體嘢做主播intern啦

你哋點發現艾人就係佢

陰公文囝 ig兩個po就完 一張Ai photoshop 相都冇

condom捱過今季就算

Will咪借我喺度r subscribe

3個龍門用哂非hg名額真係好浪費

我都想知jm9屈係我

Bulka返嚟頂卡巴叔啦

官宣hea到

唔出條火車片 真係好唔尊重個正選龍

Zllm
飯

似喺非洲幫宣明會拍廣告

因為得你露底係00後

兜個圈讚自己靚仔

得罪講句 唔出樣還好
次次啲topic好老尷

黃咗啦黃咗啦 艾人

從來唔敢喺fb發表偉論

宣明會嗰啲邊有咁大舊㗎

Happy仔

感覺好d

對於火清甩底上體嘢有啲失望

我地會然艾人就坐言起行

又邊個嚟講緊zouma

我代表全部 迷娜黨黨員 全力支持文囝！

多過8間球會想借Cheek
維拉+West Ham同時對Barkley同Cheek都有興趣
Barkley同Cheek其中一人需要離隊 係邊位有待Lampard決定

快

係時候俾啲新一代上位 但係睇佢YouTube應該都係白卡仔

呢下老尷。。。露曬底

求其一個去西咸換飯囝返嚟啦屌

唔係講笑佢打fifa真係好似德國瘋小孩

林伯係明叔，應該會睇住青訓出身嘅切狗。

切啦屌 佢再打唔返起晒一年 巴囝打後備一流

白卡仔淨係上fb 點會上車狗竇同各位ching鳩噏

最正路係切借去多d出場機會搏翻生然後留巴鳩做後備

建議艾人自拍一張全身照以示清白

你最愛夏維斯喎
利申 成日睇你台打weekend league

官宣張圖好似fan made咁

乜原來Mendy咁瘦 明明之前睇片好似幾大隻

就考dse邊有時間打機

ndd又抖3個月

撚狗借切留巴仔 今季唔再反佢

強行抱起

李城好似冇中堅用 已經要用佢踢中堅

文狗躝

巴好型

清幾型下

靚仔過奧狗條大陸喱

Captain Morgan

疤狗連25M都拎唔出

發覺你好憎奧狗

你見佢哋寧願free走班老嘢都要慳人工

講個budget俾marina知
俾個good deal佢

Kepa加30M換Tar la

其實我係唔抵得奧寶咁靚仔

兩個基佬

唔洗諗啦大佬

Barcelona are leading the race to sign Chelsea outcast Antonio Rudiger, although his former club Roma and Paris Saint-Germain are also interested. #CFC

好似俾人查
所以要放人平衡個薪金

30M deal到？

疤拎到30m出嚟咩

睇多次精華 其實尋晚全隊個樣都好閪係咪因為太大雨

拎人換

Ching都幾型
又後生

30m 賣魯sir比疤
30m 賣巴卡比psg

我夢醒了

其實疤狗係無錢定點
咬人蘇平走都幫唔到人工幾多

單換Ter Stegen 用德國正選換個後備

welcome Messi

真冇錢（cash)

疤啲人送都唔要

其實我都係tara今朝講我先知有呢條友存在

除咗de jong ter stegen 其他廢人嚟

Ter我要
免簽美斯都得

Cech練波

魯蛇其實收到20m都算係咁

傷完真係一場好波都無

火車便當

如果最後兩個一齊柒唔該佢自己落場執屎

希蛇廢到要頭套兼職

係啦係啦
成日借d意宣傳

一早應該要啦

練波都戴頭套

真係9up講中兩師徒出山教波

Chelsea have not made any official bid yet for Declan Rice. Talks on with his agent - but now it’s time to sell/loan out players, then #CFC will open talks on next days with West Ham. #WHUFC insist they won’t sell Rice but the player is pushing to join Chelsea. 🔵 #transfers

當年果下應該真係好大陰影（我之前打波中蛋，之後練波咩情況都會帶cup)

頭套先係本體

魯sir 20m +5m add-on quick deal

無一件收足錢既話應該都幾難買得到

魯蛇+借kepa俾幾成人工換達史

如果賣到魯蛇同陽子

應該有錢大大力dup落西咸到

佢個下仲要差D死

教練技巧都係師承泡板糖

其實當時話買kepa果陣點解唔考慮下施利臣

明明唔差仲用到下波，又比疤狗棄用

頭套重返球場

點解baka無啦啦改左名做陽子

係 所以都正常啦

the player is pushing to join Chelsea

撚伯正正式式搵個新嘅龍門教練好過啦

Cech隊冰球係唔係停左賽？

咁都有陰影
削咗啲

果陣老鼠定唔知邊個改

笨蛋陽子定唔知咩
Baka 日文

基雲合作過佢都無搵

⚾️wo 實心架百幾公里車落去

準備註冊

頭套狗係咪諗住復出註冊

佢咩都唔肯判出去搞
訓練員又唔換
體能教練又係，整傷哂d人

龍門教練又搵以前隊友，係咪想玩政治啊

全民皆兵

Kai戴帽個樣閪到morata破入球荒咁

人地唔黎

靚過官網

佢有笑
笑完見有cam影佢又扮cool
Mkson

老老豆豆我諗切同巴都係是旦一個射去維拉幫泰狗 以佢兩個正正常常既話都carry哂成條維拉中場

文狗我都唔太放心
練定隨時上嚟執屎

有冇見過郵差送完信慶祝？

切仲有幾多成功力

琴晚豬換譚 譚狗好似屌咗聲

場場冇心踢就夠閪咸死

Yoko係陽子

維拉好撚廢 踢多個都妹下妹下咁

撚狗搞佢唔掂咪俾淫賤調教吓
過2年撚狗躝切同淫賤強勢歸來

不要相信陽子

你on9?
果下差d死
亦都應該果下英超先改善球員救援安排同設備

下場艾狗無得踢翼就反林狗了

買埋飯真係丁出血

睇維拉踢波真係心很累
切照計妹下妹下都妹贏維拉班中場

飯狗70M真係好撚over price

70M買到Zxxxxx加隻英冠泥馬都得

唔好對佢太大期望
佢呢家未成熟，預佢會派下膠

撚仔買佢主要幫個仔聚老婆

Kepa幾時有新女呀

笨蛋陽子！

佢份人工其實求其搵件Condom拍住先都得啦
搵d 二三線model

冷靜D
我係話佢打波中蛋

我硬係覺得佢好鈍
中堅highpress都係會比人放狗果啲黎

點解撚狗咁急買飯我都理解

如果唔出Kante

無論出Kovacic Jorginho Gilmour Barkley 打中場
個防守力都係好弱

尋晚對英冠野都形同虛設咁

個轉會幾時先滿分

佢日日都要屌人先安落

飯回家吧

萬事俱備 只欠..

Sorry

當60m開飯
有30m係佢本護照 有30m係幫mm含 而實力就係得...

70m當俾西咸飯囝訓練費好貴

專一嘅好男人

躝啦快啲

切都係英人切+40m就得啦

mendy都係緩兵之計
實際都係要換過一個一號龍

想知Mendy 打唔打到build up

覺得個問題係死打build up

所以撚狗為左籌旗 就搵魯狗開刀 至少魯狗喺果班待售軍入面叫做最有價值

啲人話佢用波好過Kepa Caba叔

Onana
Oblak
Pope

我覺得有泰狗就ok

呢樣野我唔要求太高

對飯冇乜期望
一來佢踢果個位唔缺人
二來佢又唔係咩世界級
仲有啲overprice

2米 都好難想像用波好 即管睇下

冇幾多個龍用波好得過全盛Kepa啦

今年無口試喎

如果係咁 真係需要Zllm多過飯

佢都要自己落場真係好奇怪，得兩個可能性
1. 自己親自操新兵，呢個龍不容有失，突顯教練團技術上有不足
2. 鎮住kepa，等佢唔好發癲發老脾落+影響教練團/新兵/其他人到，驚教練團控制唔到kepa

唔關事，係因為佢個頭唔可以再受咁大撞擊

無 佢第一季d傳波法比咁款
但爆seed完一季就廢哂

Simon Johnson講既

篇文話長傳好啲，咁應該睇過data 比較過

平時靠鳩up拉高分今次好驚

其實飯勁係邊 冇睇過西咸

清鳩up平台係咪YouTube

我唔撚信

屌 吹撚到佢高空波殺哂 撲救率高 又識用波 又身高手長
其實佢已經中哂世界級門將嘅條件
咁撚高質會得我地睇得中?
仲要23m就買到?

仲有二百幾日加油啦

但練波wo唔知

當年我oral 5*，3455*2最後咪又係得3，綜合重要過你啲咩乜柒oral啦

同mm日日搞gay

1 I think
希拉里奧條撚樣呃假食

Kepa煙蛇嗰季長波都下下斬到位仲要左腳都係

過多排潛水啦 考完先上返嚟

撚狗戀英

不過 軌啲球探都係搞笑架啦

所以我都唔撚明

佢踢波幾成熟穩定唔似咁後生
但就未勁到一線 都係果句賣潛力

計埋災難一季應該

咪屈

希拉里奧死十次都唔夠

硬件幾好 高 硬淨 落腳幾好

英撚布斯基斯

呢兩個都同一師傅，應該無乜分別，大可能啲係cech 出面自己另外有心得返黎調整，不過其實可以自己up 比佢地聽整plan就得，自己落場覺得做比kepa 睇多啲，覺得應該兩個可能性都有

Ederson
出迎同長傳真係好準

其實Bauer真係好勁
佢中三日（休三日就上）都可以8局失1分12k

根本唔撚係正常人黎唔知又用左咩教學方法休息

Cy Young比佢拎都實至名歸啦
Darvish下年再黎囉

ching，你up what 7

連MLB都有人睇，AFL就冇市場，屌啦

屌兩個紅點post輪流入send錯

我自己都打咪睇
唔係外行人睇覺得好悶

香港打棒球咁勁

防守咁勁 不如叫我轟簽嚟打中堅

澳式足球都冇咩人識

係 no~~~

其實Mendy出幾場打下就已經知佢咩級數 咪睇下條廢老係咪真係咁有眼光囉

話唔定到時撚狗睇到眼都突埋 之後黎個三人龍門風火輪呢

打左15年啦呢家教下波咁

但至少手長腳長先
係怕佢唔敢提場同派大膠

佢反應好似ok

清加油

zllm傷撚左 knee injury

做龍

佢個樣似會牛油手

佢好似有講過醫生叫佢唔洗戴
但佢慣咗

真

上三路 反應 腳力 手力 有信心 不過下下打牙煙build up 仲要後衛用波差 (朗 Zouma Azp 更明顯)

真係驚好快迫Mendy 出事

維園戰狼

尋晚係打得好既
但係呢d盃賽點都要同豬share出場時間架啦

龍門睇球王片冇乜意思 睇佢失啲乜嘢波仲好

出場咪見真章囉

當你條女係肥姐

就算下條女係欣宜都已經叫進步左
Nth to lose

wiki睇返，佢練波都試過比賓希姆爆頭

Dllm 死kepa>> mendy 新希望>> dllm 死力架>> 都係卡巴叔穩陣...>> 卡巴叔退休算啦>> kepa 好似有進步喎....

因為全世界骨子裡都係歧視黑人
全部都係偽君子

反正守龍點都好過kepa
Build up就掉個波比silva佢會識搞掂

乜多咗咁多人

點都好，肯撚定好過Kepa

睇球王片都見佢救波成日撲出無幾遠比人執第二點
唔知關唔關佢身長手長扭腰接果下唔夠力
照計佢無理由唔知成日撲得唔遠比人再射

比mane 咁樣入，宜家有手有腳都應該勁過佢

Btw kepa 係車既球員生涯兩場都死係利狗手上

睇左尋日果場
Silva防守完封真係未必，但佢用波真係有水準

我屌你我以前都打深水埗出過國比賽
勿相認

屌咪撚自爆
Wtsapp我都唔會應機

咁都可以相認到

好多新面孔

巴哥返嚟教譚仔未

香港太少人打，由細打到大又出過國既更加少

Sky fake la

賣佢老母呀

50m英鎊 即賣

Love post仲有好多人都無入嚟

哥狗 達sir都睇中

達蛇用應該好撚勁

妓拎佐仔會唔會好勁

仲有冇錢呀 阿狗

真嘅話撚狗為咗Rice一定會賣

阿其實大撚把錢

Skysports

60m + 隻奧巴就放

你講多兩句我會估到你係邊個

放比競爭對手真係50m都唔撚賣
寧願唔簽飯狗住

如果你依家50m唔賣
之後賣分分鐘一半都無

達蛇師承光頭佬 係要個控球逗住既中場 不過阿連柏堤都買唔起 邊買到佐

有冇跟過Toma

有50m都買左party啦 肯定賤價

我都覺唔好再賣比妓啦

Cls蘇咬都free走 點都值2-3千萬啦

笨蛋陽子好似好耐

仲係雲加起球場個個年代咩
上年先洗左億幾 但最後排第8 咪呃自己話隊波窮 算係咁

班死仆街扮窮R減價

阿狗實想搵隻垃圾細爆嚟換 真係送都唔撚要

我唔會再爆

第一年黎已經有啦
一開始叫吾皇

唔記得點解叫吾皇

個樣似rmbj

呢件極品黎，平庸到冇得再平庸，仲要係麻煩友

似rmbj，著衫又型

放Baker畀佢哋就差唔多

破產版飲水

冇幾個唔等於冇嘅
總有
但唔係講到就其一件都傳波好過佢啫

去nba簽

成班傻鳩阿狗話人成日改搶口topic
轉個撚頭自己又玩埋一份

即刻拎幾條友再加錢去換達史

飲水都有破產版

細爆呢啲真係送都唔要

達蛇用佐仔一定勁到咸家剷

又賣俾英超前列

Kdb都有破地獄版啦

搶口本身就係阿狗先
幾年前已經笑緊空難

賣俾阿狗踢你打歐霸唔止蝕25m

下體唔想放

撚狗=鏝臥底confirmed

最仆街係意假冇人有錢買佐

馬撚隊

有冇見過郵差送信會有人鏟你

賣佐比佢地 驚到時決賽比阿狗強姦
你又要喊住要自殺

諗起之前一傳法甲個atal 佢即刻重傷cls

如果真係有呢件deal，佐應該大機會迫宮叫走，佢唔會忍受到當打年紀做第二年後備

用英超功臣+李斯名叔飲水同李城換Ndidi啦

最多補錢

歐聯可以換5個人

又Donate比妓
妓多個人逗住黎踢勁好多

阿狗不嬲搶口
係前幾年球隊梅先收返啲
而家見隊波有達蛇教起色
又贏車拎完FA Cup再贏鏝拎社區盾
仲唔串返咩

英超真係弱智

So far咁睇佢喺軌出場機會應該都唔會好少

但佐如果要走 都唔知可以走去邊

鍠疤拜呢啲 唔會要
意甲 冇錢

最大機會都係英超落班，用得佐既都係技術層面上有返咁上下水準既隊

如果買到飯就唔係咁講
撚狗排嬌魔先過佢 本身撚狗都唔想用佢

上面唔係話妓要？
就係有offer先會有想走

佐換根度斯有冇得諗

其實有少少想睇達蛇咁用佐
但係無理由又賣人比阿

諗你老母

得既 加一億囉
條友負資產

換佐仔條腳毛

姐係話 本身佢已經小隊會想要佢
如果唔賣比妓 都唔知佢可以去邊

呀巴喊 今場都有9分啦
兩下都溜得咁靚

呀巴喊
雲拿

阿po喺隔離

飯可能出現喺中堅

推球場執波仔落場踢波都未輪到佢啦

如果r聯打鍠就好

Youngest players to score a hat trick for Chelsea Football Club:

• 21y 38d — Christian Pulisic vs. Burnley, 2019

• 21y 104d — Kai Havertz vs. Barnsley, 2020

• 21y 347d — Tammy Abraham vs. Wolves, 2019

🔵🔵🔵

屌你老母迷細爆果班整cheap曬我地品味

正路就斯華休息 飯就會拍蘇馬

但本身撚狗咁用人唯親 佢又唔信佐啲防守力
我覺得如果出斯華+開心 佢會推飯上一格打中場都唔用佐

飲水都叫做過英超冠軍主力，細爆？

要細爆 我不如要乞衣頭
大家都四不象

炒左撚伯換達蛇

比sir係咪到而家都唔識講英文

蘇馬最佳拍擋 Ake

你條撚樣成日講廢話

最佳拍擋係泰利

施華都未識講英文 我地後防係咪要用法文溝通

但比蛇黎左uk都幾年

希望高華錫今季可以進步到變摩迪咁

咩係空難 曼聯話你知咩係空難 笑撚到我

係，留意咗佢好耐

開po個條撚樣極品黎

佢地j J5
好似以為又會放俾佢地咁

中場已經人滿為患 重走去j細爆

黑衣頭>細爆

佐仔用黎打弱隊同高狗互含唔好？

快d俾Kepa搵到真愛重生啦

高登嗰陣搶到仆街

J埋高狗添
阿狗死返去開party算數啦

話明串過馬撚

老野好難叫佢學新語言

J晒成條車中場線就啱

Lampard on Thiago Silva:

“He will show the qualities he has. Of course, he will get fitter and better.

“He also gave us something – for me on the night, in the dressing room and on the pitch – of a leader with authority of his demands on others.”

“He can’t even speak the language at the minute but that’s not even a problem because his presence and the way he commands people around him is already showing that to me in training and in our game,”

“I am very pleased with Thiago. It is what I expected of a player of his level but it is very refreshing to have him here at the club.”

Lampard:
雖然Silva唔識英文
但已經係球場同更衣室顯示出佢既作用
佢對隊友好有要求
亦會經常提場同指揮隊友

仲bin緊

放切就話
佐呢d有級數梗係唔可以放俾阿啦

用手語指揮

尋日見到泰狗指鳩艾馬狗上去

仲記得當年你DSE仲上黎廢up,最後炒左

佢地缺中場
比個英超冠軍級數中場佢地啦
飲水任佢地拎 可以唔使還

佐仔冇拎過英超冇咩料

切都唔好呀 萬一踢到好似喺水晶宮咁都唔得了
飲水就可以放

仲有歐聯最佳陣容中場

學緊啦
同埋佢識葡文 法文 西班牙文 意大利文
同好多人都溝通到

痛失良將

唔得呢件賣到比法甲

咁其實都夠做

Emerson應該同佢溝通到
係啲青訓（Happy除外）同azp溝通唔到啫

除左班青訓幫 個個都溝通到了

佢兩個巴閪人有咩可能溝通唔到

巴西同西班牙唔係都講葡文咩

Azp識講法文啦

屌呀
西班牙講葡文
佢就叫葡萄牙啦

佐+華石既防守力唔會差得去邊

西班牙文同葡文唔同 但係似

其實點解個個都吹奏zllm
呢度有幾多個有睇德甲啊問心
個個都嫌棄rice 上季rice打咩表現全部盲

係啵唔記得咗

賽程密到咁都冇得換5個
其實弱隊都好大風險

King Kai

我係呢個意思
唔係真係講葡文咁搞笑

正常，之前油王係咁放d球員俾主要對手，馬達馬迪施治雷狗，仲未計史獨呢d，搞到隊隊都當車係黃大仙，有求必應

西班牙有西班牙文

頭套 馬迪 雷狗 安
全部送比big6 競爭對手

好撚正

呢條問題同chilwell識講英文，邊條問題硬膠啲

人地咪話識西班牙文 點會同AZP西班牙人溝通唔到
係唔係玩野

唔好再煩 我地炒左撚狗 請返沵daddy
佐可以留低！ 切可以回光！Odoi可以落底!
Timo Kai zy 一定會勁到仆街

西文同葡文好似係有d似既

講完未
諗你老母

36歲人黎講，佢都幾好學同上進

其實係煙鏟唔中意車
我地係比人飛

英超隊自己投三個換人
無得怪英超賽會
有得換五個人，我地有利

係唔係得英超唔俾換5個

Silva識咁多文 除左班英德撚其他人肯定溝通到

有得換5個得我地 鏝 猁有利

所以佐真係去阿奴都唔出奇

60m 就放俾你啦

Chilwell啲英文幾流利

施華啲俾波仲好過啲中場
經驗豐富真係冇得呃

場場喺圖書館唱歌屌鳩自己 點都好難鍾意

Fg 係咪唔可以攞黎踢人造草
係咪有機會踢斷腳

阿如果係買佐都幾明顯係圍住美羊黎build

撚狗係歐聯又可以玩陣

油王送上面班人去競爭對手 都係因為班人想去先送走 依家都唔知佐係咪真係想去阿

佢係英人。。。

Aubaball

聽講kai d德文好勁

有冇聽過英人牙傾講英文

泰狗學英文應該不成問題

朗尼

佢想去，油王一定會批

弱智唔計

阿狗依家買人係咪都加隻細爆黎壓價 都痴痴地線 邊撚個想要

伊巴中招

用巴仔換都唔係好想

佢地FF緊當我地傻鳩水魚

仲有就係阿狗出得起幾多錢先

講得好

加歷查

油王下放哂權力啦

安躝都無驚動到油王

佐點會care

chilwell講英文同李城馬達一樣咁流利

屌

Everton first choice as CB is Tomori but #CFC are trying to keep him and loan out Rudiger. That’s why #EFC have now re-opened talks with Barcelona to sign Todibo.
Loan with buy option [€18m] offered, but #FCB want to sell him on a permanent deal to sign Eric Garcia 🔄 #transfers

阿ben 有時個樣都幾似李子雄

Todibo fm球王

阿話想簽佐仔，阿華同party，聽住先，簽到一個先好講

疤真係弱智
免費放幾個老將，之後窮到唔賣人就買唔到人

佩狗真係醒過大雄好多

loan咩out,魯蛇要直接賣啦屌

笠咗頂帽似四十幾歲

Tomori都會同Lampard傾
佢都唔想做4th choice
Sarr stand by

其實美國狗都顯老

重點係tmr無得俾76sir調教

巴鳩

最癲係Pulisic

美國人講英文仲流利過英國人

on9 到震

蘇狗一定放到錢但又係要搞到咁樣free走

其實Sarr咩料會唔會膠過魯蛇

同我地搵飲水都係一樣

怪唔知咁耐都未loan走

好似最尾收左4m

留Sarr 依個左腳中堅可以提供到唔同既元素球隊

其實我覺得仲好過留tomori

Sarr

係
寧願今季用sarr 比76教tomori一年

咁都好啲
如果買到飯(防中+中堅)，tmr同sarr係唔係可以照借出去
睇球皇片 sarr啲技術好raw

咪就係得佢值少少錢囉
Vidal 拉傑迪值鬼錢咩

上次熱身賽連英冠仔JCS都膠唔過魯蛇啦屌

本身sarr係法甲都常規正選
踢落可能順過用tomori, 仲要左腳

中得好

可能最終Sarr係勁過tmr同魯蛇

同埋天神奶完嗰獲係咪仲排第三先

佢之前仲大叫武漢加油

FM妖人
分分鐘勁過哂魯蛇同tmr

其實好難排得後過魯蛇同tmr
唔搵丹麥狗打大賽就ok

其實依家中堅應該點排
泰狗>happy 跟住幾個就真係唔識排

182cm 快躝！

賣迪加，借走TMR留SARR都唔錯

睇下我地，放一個垃圾放盤咁耐都未走到，就知道個市場幾閪啦

疤狗就更加無所謂，大雄又唔係蝕緊自己d錢，換到人就得，不過又真係幾on 9

風火輪拆剩一半

佢下年3月就落台
下一任慘

英超冠軍中場 飲水
法甲冠軍中場 巴卡
荷甲冠軍中場 雲真高
件件聯賽冠軍級數 20m是但一件攞去啦
三件打包折實50m
見係同市咋

所以一個好既主席真係好重要

有飯咪飯 飯=開心
冇飯咪女人

Tmr做no 4就要預自己只可以喺飛機盃頭幾round玩下，歐聯除非小組賽一早出線否則都係無機會上陣

出去跟名帥學嘢好過喺車度磨

Marina

醫返好膝頭但冇搞搞個腦

Camavinga fifa 15m 就轟到

重傷前係神級，傷完係世界級。

重傷前後嘅反應其實差不多，只不過傷後唔膽去得咁盡，有啲位會就住。

fifa

國際轉會窗仲有10日關 （本土轉會窗仲有21日）

都幾忙幾多野睇

Rudiger, Tomori, Sarr去留
Emerson 祖/國米
Bakayoko PSG/AC米蘭
Barkley/Cheek 去留
Odoi 去留
Rice 黎唔黎

另外仲有十幾位球員等外借
Moses, Drinkwater, Clarke-Salter, Musonda等

其實PSG咁多防中點解會睇中Baka

本土轉會好似只係for 賣/借比 英冠以下？

唔係話總監係以前米蘭既人咩
佢對巴卡念念不忘

好後生

Who needs rice when we have camavinga

Yes
英冠以下only

全部在陣兼當打

我愛施華

唔該伊清瞓到十月中先醒，大把deal，應該會有d係出人意表

Jorginho去留唔再係issue?

同Azp 可以雙語溝通

老實講，迷細爆仲膠過迷衣阿姨最多都只係廢，個細爆廢仲要格衰成日聊交打，倒貼都唔要啦

Old news左
原來疤想要魯sir

應該都出唔起錢㗎喇

我地要留佐
如果唔係沙蛇下年唔會返黎

咪撚追rice啦屌
Silva +zouma 法語系夠用

阿狗冇一個值錢，用佐換真係on撚鳩

希望比多一季撚狗冷靜一下係咪仲係想要飯狗

CLS 返黎執波？

條廢老好返一定又話乜鳩自己係神
病毒都驚左佢自己離開

美羊

隻Tllm唯一值錢

熱狗買史堅尼亞，真正當打頂級中堅。
之前干狗offer過史堅尼亞加波索域換毒加艾馬狗，其實都換得過。

好！

咩表現西咸唔係我地送6分降左班啦

Loan

會唔會吹得太大
當打頂級中堅

西咸打親我車都上哂力

毒淨係會用黎deal馬昆老師 其他人未夠班

拎黎打後備都唔會換件傻鳩法乙仔啦, ON9無極限

係波索域加大力神
拎哂d唔要既中場嚟彩佢都on9

沙狗冇工開，仲邊有水魚肯買佐狗

話說魯蛇係5th options 咁前面四個點排

大力神佢25m買，第二年就拎去換人。隻前熱狗仲on9，諗住去拎冠軍，點知比人當人球，留響熱都話有正選打吓。肝狗死十次都唔掂。

Silva > soma >女孩 > Tmr

發神經嘅天神都係90分鐘爆一分鐘
迪鳩爆足90分鐘

話天神差過迪加果d應該比人虐待開

咁都要死佢唔識用大力臣關我鳩事咩
有咩負面影響
買撚咗熱狗個核心廢咗武功
分分鐘對我轟有利㖭呀

你up乜春

1999

白汁有雞皇

國米都算不敗之地
唔岩用都仲有resell value

FB係想佐換白簡迪

有黑簡點解要白簡

咁用佐換willian仲好

不如叫佢地拎張白卡換做黑卡仲好

換乜撚屌你老母
一係就60M磅水 一係就收皮

NBA咩換黎換去

磅水都唔放俾阿狗啦

換堆垃圾番黎掃地定洗廁所

比都唔比阿狗啦

細爆難頂d定飲水難頂d

飲水都風光過

飲水搞事係場外
細爆搞事係隊內

難得有水魚接貨，豪比佢算，反正佐舒服都冇乜用。

想睇細爆vs林狗

相信marina

咁寧願阿迪達<->撚狗了

所以你覺得防中係可以點carry到西咸咁嘅閪波
次回合打我地3:2嗰場訓咗無睇
同埋你係咪有睇開motioncarpark啲波先
飯就英超穩定咗表現兩季
想知zllm有幾carry呢

隻甩牙狗同林sir差唔多心狠手辣
剷起成個球探部

唔係ya ma
咁都有得J

門神仲係得兩個柒post

贏波我地出左差唔多20 post

傻撚左八弟想拎啲垃圾位換位換我地正選

kai向車ig又笑

幫人upgrade隊波

笑 = 親民
唔笑 = 型棍

要畀都唔畀英超

mendy腳功夫唔得
rj又唔得happy又唔得
防中如果用kante
係咪靠施華一個出波

星期六返返英超 應該會變返閪波
大家唔好對呢隊波太有信心

是旦啦，咁撚多傻鳩覺得佐係垃圾唔識踢波嘛

體野話下星期有人講車 係咪火清上去!?

成條右路會好撚搞笑

到時可以大大力binc都唔錯

西布朗都輸撚狗lan得

佢唔會找數 一定唔係佢
保守估計係H字頭紅字會員

真係好多野要解釋
完全唔了解車仔....

撚狗首席傻鳩

點知係fb白卡佬上去就好笑

係

聽到好撚燥

到時屌到佢返精神病院

其實唔識最多咪唔好講，預咗有人問嘅就睇多幾埸波先再講真係好難咩 開始都分唔清係我對網台要求高定點

到時我哋會出聲明割席

睇埋D留言仲燥

我屌你老母車路士出得2個IG post Welcome Mendy

搞左咁撚耐要簽個黑鳩plan A 都唔撚welcome人

其實佢full time網媒就好心講隊波前做多d功課
講之前上嚟睇下鷹d roundup 都好
不過可能香港d講波佬都係慣左9up

最難頂係現實真係有人j佢地

擺明condom啦

反正呢2,3季一定會搵個真一號門神返黎, 做乜晒咁多時間出post

佢哋算好㗎啦 其他仲鳩up

兩條德甲友要介紹下啦
冇追開真係完全唔知乜水
講下林曼治 中堅風火輪
醫院&廢人

撚伯政治手段都有排講

啲待遇差到

懷疑艾人man

Welcome Oblak

瘋狂甩控球

佢哋係full time咩

可能等緊下一個Oblak Alisson出現

火撚屌

咪扮 我知你會上

火清上去=無限放負
應該會講到車狗今季要護級咁

好明顯睇到邊啲係上契既球員 邊啲係condom
我覺得唔係幾好

唔會係Oblak啦, 一定係搵個後生

買mendy 都話價錢有問題
Kepa 伏左
就係龍門位太大洗費

上個whoscored睇下評分
Zouma天神上季平均6.7
迪鳩得6.2
都講唔出咩迪鳩踢得好啦下話

可能 艾字頭

可能伊字頭

呢個反而唔關體嘢事你睇連登其他球迷都覺得迪鳩好

施華精華有40幾萬人睇過

咁味無做足功課
仲覺得係未傷果個

以為點都有一兩個係添
但唔識我寧願佢講返獌狗算

兩條德甲友都有講過 阿NIC講得好詳盡

只怪車狗市場細，俾我搵主持都係獌利阿priority高

有你呢句我就放心

證明一樣無睇鳩up

靠你啦

張相係咪佢自己整

老老實實kepa第一季雖然都唔值70m
但一定唔叫差
個歐霸佢有份
又有對富咸攞埋motm
講到好似第一日加盟就廢到今日咁

問得點解要賣魯迪加呢個問題就知佢地應該無睇開車仔波/睇d比賽精華就鳩up
佢上季重傷完之後鳩足成季都可以唔撚知
講近d復賽後輸西咸、fa cup 輸阿狗都係魯迪加近期代表作

唯二代表作就係被son踢
同水兩件德國兵上賊船

agent 夠晒

體嘢係邀請球迷上嚟分享睇法嘅channel?
好似幾有趣

高山件愛將世界最高身價中場pogba
1億加盟獌狗之後
咪都只係贏過一次聯賽盃+霸氣盃
佢咪成日幫佢兜

見到中堅位問題就覺得傳奇巴最大嘅價值應該係任勞任怨願意做後備，魯sir唔會想做後備所以要走，tomori做後備又會唔夠gametime, 或者留sarr loan tomori比較好

亦都延伸到如果切同巴二簡一根本唔需要諗，就算俾切留低佢都唔會夠爭正選，只會係垃圾時間/輪換/獎勵足球情況下先有得踢，與其又要佢浮浮沉沉過多季不如俾機會佢去第二隊證明自己，如果佢都係冇得救賣佢都服到眾

你啲睇法就不了

陣間上去嘅其實係fb d白卡佬

個立場兩分鐘一小變十分鐘一大變

得罪講句
次次高山一講關於車仔d野都開白卡mode
業餘、唔專業和像馬戲團

會唔會用Emerson +錢換史基尼亞

michael phelps

修頓都想借切

修頓球場啱佢啲

切咁多人想要

唔係sg就ok

我著開SG踢 自己小心啲唔好太死力踩

Sor 睇錯
FG先啱

佢誠信破產左

佢係真係仲有潛力
同埋咁後生

疤鳩見曬頂啦

Southampton are currently monitoring the situation closely of being interested in taking Loftus-Cheek on loan although there is some debate as to whether Loftus-Cheek can play effectively in the No 6 role. [Athletic] #CFC

仲有av同西咸

應該係假膠
但幾高質

打6號位

法國bundesliga自從kai上左車之後
都做左車迷

老鼠funson質素

Fab

Excl: #SaintsFC are interested in Ruben Loftus-Cheek. Any loan deal would have to involve Chelsea covering a portion of his wages.

飯仔仲唔罷操遞紙 fake bike

Chelsea want Mesut Ozil if Jorginho has decided to join Arsenal.

係屌 希望買唔到

9up當秘笈

真係想組德國幫 但係佢同傻狗都唔會防守

真

又有點高質法？

啲9up幾有創意

四大fake news都中招
好打有限

一向都fake news

Tier50 奧寶

好想買呢件羽絨，好撚靚但官網都唔見有

拜Post個名

贏一場英冠仔ig出幾十個post

但其實香港著唔到 外國撚就話

先唔講賣佐真奴
要奧燒做咩

一吐烏氣

見d鬼佬1x度就著

星期六大炒唔到，全隊去面壁思過

三個都去咗車

希望Kai跟佢學野

根據慣例 要幫西布朗起機

admin都知有得j好j

咁就仆街死啦

學hea

車區有冇人好憎伊巴條死廢老

佢嗰啲memes玩到臭哂

羅馬後防又smalling又kepa想點

啲外國人仲覺得型尷撚到

又冇憎既
但唔係好明啲人成日吹奏果啲咩霸氣

Bulka 回歸返黎做2號啦
Kepa 借去羅馬

巴起碼有時有貨交
格又唔差
細爆？

Welcome rice

個風氣好似係條廢老自己帶起

點解仲未有人幫Mendy整welcome j圖 j片架

勁，respect，但個態度真係好黑人憎，當自己神咁
踢獌咪又係帶唔起隊波

Good 除非分開聯賽盃賽兩個龍
借到出去有得踢 對兩邊都係好事

有時啲9up係幾正既 但講得多會煩

1x 度又空曠大風既真係要

Kepa係有料既留係到一年爭返個正選啦

佢呢個年紀仲有貨交係勁嘅
但做多左

濕凍

呢條片好歡樂
唔知新一代車出唔出一個Icon

同Lingard memes一樣

收到風 飯狗weekend會踢得好差

打工打到出埋錢整PR 野咁唔話得，唔反了

有潛力柒

佢越踢越柒喎

柒個方面未見頂

場上黑洞咁，自己踢小個人地踢多個咁

場上有佢買幾多人都係扔落海咁冇作用

唔撚係啊借比佢地仲要我地出部份糧佢當車on9

唔好借等降班太多乞兒隊

美隊MM

未去到世三個level
佢哋只係成長緊
Kai 都有機

我

021 三個柒頭你問我答

我係英國

奇實波索域都幾勁同埋打法似rice
同埋又後生
加錢換奇實有著數
反正毒都多傷同陣式唔啱佢

睇落似係ca mm kai
但係問題係三個都仲算係新星 未到話好出名嘅星
希望有一日見到英超廣告 車嘅icon係佢哋

好撚掛著佢
佢真係將佢嘅黃金歲月俾曬車
走嘅時候又走得好睇
仲要留返一份心意俾車重建
佢喺皇馬玩夠之後希望可以返黎做下一官半職

世三true blue黎
不過佢似會去美國果啲黎 佢日後黎車應該都係搞笑

佢地之前嗰個我有Cso 龍炮都已經好好笑

得巴哥歡迎文迪

隊入面應該冇人知佢乜水

我都有歡迎

車路士當佢condom咁處理真係好仆街

親車rt左

世紀大戰
exwestham= 最早爆mendy sauce
nizaar大家都識
鷹鷹幾時維穩下

睇球皇片mendy啲手法好似有d7
但高波幾穩

會唔會係國米

又係安東尼泰萊

Ziyech Werner都冇J片 Mendy冇好奇咩？

演技足球

原來daddy踢緊

vs Google team

和緊

閪維> 垃圾車

雲拿應該去西維爾

歐霸之王>疤
無左Thiago 拜d波無咁爽

顫抖啦 去埋猁點玩

屈到

其實豬sir都做到

=.=

梅拿同利雲痴線

拜po topic

西維爾>軌 鈀 疤

Foul 乜 on99

阿拉巴

Nuner勁撚到

夜媽媽先出有backdrop嘅相

西維爾個龍慘到 啱啱先屌9隊友送角球 轉過頭就係衰依球

個個都從小車迷

西維爾 對中堅 勁到

拜仁個大地色西裝女職員幾正

我地上季季尾都係咁 送角係包埋入波

原來Mendy 細細個已經係車迷 乜咁啱呀

CA 同 Ziyech 出到未呀鷹？

對白啫

有邊個唔係咁講
女人達去到邊都話夢想成真同回家感覺真好

Mount Kai 唔可以同場
Jorginho Kante 都唔可以同場

Vs West Brom

Werner Tammy CHO
Kai
Kovacic Kante
Chilwell Silva Zouma James
Mendy

但最後會猛仔右翼

艾馬狗右翼

咪痴線啦

仲有人真心覺得艾狗可以踢翼

戴立個仔踢鏝仲入波
唔知識唔識掟手榴彈

竟然係前鋒嚟

老老實實，mendy 算唔算世界級龍？之前話佢法甲撲救率最高，咁有冇得同奧比歷同25狗嗰班比？

Mendy 可比保方

kante要參與進攻之後表現始終都係一般
有冇手足覺得巴剋猁表現其實一直都唔錯
迷巴手足召喚

簡迪打雙防中做逗後嗰個就世界級，最理想係拍華錫。後者本身都有掃蕩能力，同可以運個波上前。

簡迪依d法國二等兵上左去進攻入埋禁區又無貢獻

要隊友幫佢執屎

快d躝啦，球隊上唔到世界級佢係罪灰禍首

After a successful trial spell in August, Chelsea have completed the signing of 16 year-old Finnish striker Aleksi Heino, who joins a growing stable of talented young strikers.

又簽人

高 簡
或者 佐
3 個人爭雙防中

咁就借走切
Mm kai 巴克利 爭1個攻中

一線model 都冇問題啦

仲記得上車時話 我唔會再返祖雲達斯

先唔講17萬鎊周薪，純粹係球員同咁靚仔，如果佢要搵嘅幾時都大把女啦

林伯都唔用佐，佢師承魔狗，要件防中好似艾辛咁跑得。放佐後，要入番件跑得嘅防中，依家毒一傷就冇後備，除非推開心仔上防中。

魯蛇走埋之後
依家嘅車仔係咪完全無曬啲會用小動作抽水/撩鳩人地嘅球員？

青梅竹馬
你估係你班mk 、奧狗果d 今日攬一件 聽日攬第件果d咩

馬會唔肯賣

要防中問我地囉，有飲水同吾皇兩大神將，任揀！

距離降班區三分
支持炒林伯
俾機會林伯

I love you Hazard

要起銅像了

閪佬

第4圈賽事於下周中進行，決賽則在2月28日在溫布萊上演。

英聯盃16強戲碼
利物浦 VS 阿仙奴
白禮頓 VS 曼聯
般尼 VS 曼城
車路士 VS 奧連特（乙）/熱刺
賓福特（冠） VS 富咸
愛華頓 VS 韋斯咸
阿士東維拉 VS 史篤城（冠）
紐波特郡（乙） VS 紐卡素

賽程咁密

遲左開季係咁既啦

打稻草人

奧連特（乙）/熱刺 有排都未打得住

點解?

原定於周二上演的英格蘭聯賽盃第三圈奧連特主場對熱刺，因主隊有多人確診新冠肺炎，賽會於開賽前兩小時才宣布取消比賽。據報熱刺和奧連特正在與賽會商討如何處理，究竟當奧連特棄權讓熱刺晉級，還是再擇日重賽。

而寫var咁嚴 抽水實睇到
點同以前

大機會直接晉級
之後就歐洲賽國際賽直落 唔會有時間踢

kai真係佐助型毒撚

我地班玻璃人好番得7788
希望唔好又中武肺

你依撚樣通常好有心計

我覺得佢一打起就會去皇疤

我記得有人講過低級聯賽細球會手打大球會
係細球會開心，因為轉播費好多

唔知呢家肺炎會點

德撚，你都預左打佢打起會去拜
但其實我寧願佢去鍠疤
鍠疤會比錢，拜就同你玩免簽

要埋佐啦頂

家陣睇 Kai出先過MM
442 433先可以一齊出
4231 3K應該係最強陣

係褸袋入面結緊印

最後望返上嚟果下

瞳術

啲人見佢之前喺利華咁嘅樣
就打j話個心已經去咗車

Fikayo Tomori set to join Everton on loan after former Chelsea‘s coach Carlo Ancelotti promise to give him a starting role this season.

Malang Sarr will stay at Chelsea and take the NO.2 shirt after the departure of Antonio Rudgier. #CFC

召喚張gif？

諗起之前波台個post
Thomas party正式官宣

RJ

賣俾阿妓=ON9

毒撚十大幻覺之一，以為人地鍾意你

有無人前排先知傳奇巴仔是 白皮黑人？

Tmr過去跟肥安好過喺度踢垃圾時間啦 就算佢唔穩得黎都有能力吊打堅尼米拿同美拿是旦一個果兩個拍埋碧福特一打高位真係得啖笑

可以 佢係新頭套黎
車狗唔幫佢出火車片都戇鳩

1）撲救成功率
文迪：78.4%（五大聯賽排第6）
基柏：54.5%（五大聯賽排205，最低）

2）PSxG+/-
文迪：+1.7（五大聯賽排45）
基柏：-9.6（五大聯賽排203，尾三）

3）場均失球
文迪：0.79球（五大聯賽第4少）
基柏：1.42球（五大聯賽第63少）

4）傳中撲救成功率
文迪：10.2%（五大聯賽排14）
基柏：7.2%（五大聯賽排51）

5）長傳成功率
文迪：51.4%（五大聯賽第9）
基柏：42.6%（五大聯賽第47）

世界top 10

咁都排到英超第四

如果開埋飯就真係掂，到時真係滿足了。
仲勁過油王上車嗰年

慘
應該Silva著2號先岩

望埋邊個post先啦

屌佢老味雞巴 71M咁嘅質素
仲有5年約 話之你踢落後備 每個禮拜keep住比佢搣百幾k週薪

Diu

半價35m放出去都冇人肯接。
根本70m咁貴買龍門仲要高薪長約係大水魚。

湖人真係黑過北京電視機

Kepa go to Roma la diu

雞巴借出去都要貼至少半薪
要人接貨真係天方夜譚

借走兩年，之後2/3年約搏有人20m買走已經係最好結果

想知kepa週薪幾多

180k

想當年D人都會成日討論費托幾時復活
KEPA真係完全令人無曬希望

Mendy 聽日應該即插，今日練一日波夠屌打kepa

Kepa 當比錢買歐霸盃算鳩數啦

我諗下星期場聯賽盃打熱會出

因為托子真係勁過
廢係因為傷

雞巴冇勁過

目測高10CM到 Mendy要低抄+企遠先岩岩影到佢個頭係Chelsea football Club個底

我覺得撚狗忍唔到kepa再多一場

我地都忍唔到

盃仔應該會有kepa，俾人睇版

佢每出一場=降價
因為一定派膠

Mendy聽晚debut

Mendy三年前數據已經好靚

原來今年已經28歲架啦

利隊副選都好撚屈

車狗成日話其他隊幾十m汁到未成名勁野 好提子
事實係當垃圾車幾十m買不未成名既人 就屌哂鬼

A 70.1% pass success rate in Ligue 1 last season may have been lower than Kepa (79.7%), but with Rennes' possession average (50%) lower than Chelsea (57.9%), and Mendy (16.3) averaging more long balls per game than the Spaniard (9.6) that dip in success rate shouldn't come as too big a shock with the two teams playing different styles.

T9 決賽博到果個角球比巴哥
已經值

對上一個成功嘅llm係咪azp

文迪係白人既話一定J到新艾利臣

安？

當年30m唔撚柒平

安好搶手架
一開始傳獌
熱搶贏左
車hijack

幾十m仲執咩未成名

豬sir

事實係車狗執埋好多垃圾，scouting俾唔到車迷信心
唔覺得屌又有咩問題個底花哂

龍門其實okla

有料既踢到36-37都得
何況佢應該係Condom

我地唔識隊副選都勁

安點會係llm
歐聯有份sm車

勁過kepa既話
30歲都無所謂

盃仔出kepa = 正式放棄飛機盃
友誼賽、商業賽、熱身賽出kepa就岩

龍門坐一年好大傷害，跌得好勁，其實都好難再賣得出

Loan出去博佢打返好啲有價就賣好過

kepa真係足球轉會史上最柒交易
又話一早睇中
但又唔一早買
我真係唔信球探團覺得佢值70m

Thx 卡吐政變

我查過下資料 終於發現點解會買Kepa

依家都好難賣得出啦

西布朗遠射好勁
出雞巴實出事

根本一樣高 lan

請講

岩
有歐聯果班人已經叫成功

lm聽故

原來聽晚對大屎忽

多得隻25狗囉

最撚衰就係當年鍠狗唔撚買，
搞到車仔連做兩單柒碌轉會

Mendy打得起嘅話應該會改變球壇對黑人龍嘅印象 始終暫時冇大球會用黑人龍打正選 係衰在要打非洲杯

力架係咁上下

係隔離區睇到，呢隊波應該啱晒kepa 踢

當初沙sir過黎
佢想係Napoli拉埋Reina黎車
但比Marina ban左
之後沙sir 問Reina有無同佢同type既門將推介
佢就介紹左同鄉Kepa

Kepa加盟車第一個press con都話佢同Reina 傾過

死利狗靠害

Pro!

山埃tip

當初車官宣Kepa果陣
已經有個畢爾包球迷post晒Kepa d 派膠片
笑9車迷j Kepa 多謝我地果70m
依家個個當呢位畢爾包球迷神咁拜

屌原來係猁狗靠害

沙狗
reina

Reina都想帶過嚟
沙sir啲眼光

仆你個街猁狗

佢成隊拿記都想帶過黎

沙狗立即自殺死

奧斯賓拿正常人啩

佢果五大訴求好多都鳩黎

唉屌~死痢狗又害人
問佢有冇同TYPE是未以為同佢一樣咁廢

佐仔正常嘅

意粉佬
帶埋好多垃圾過黎

魯加尼
希沙積
高路雲

仲有斜恩

大部分外國車迷都覺得James 好過Azp
James 係有潛質，不過仲係要交學費。

Kepa呢單deal 應該係啲10年top3 最7既deal

佢有用，因為可以套現到莫拉達
而且莫拉達同佢比，好少少咁囉

啲外國車迷只係比FB白卡佬好小小

防守唔穩

lm

斜恩只係老
級數仲係度嘅

我反而想知點解golovin會係沙蛇5大訴求出面
佢都冇教過佢

用得買斷價嘅就梗係知唔值

佢喺車入嘅幾球都係頂級射術
但仲慢過豬sir真係好難用佢

呢個唔係油王想要咩

佢哋對英甲仲低我哋果隊一級

好似係五大訴告喎？

沙蛇啲眼光咁樣都有人迷

跟沙蛇嗰時唔算廢嘅

Asus好似傻仔

daily mickey每個人都會中過伏

即係kepa條數要入落煙狗度
沵llm!

拖舟隻光頭狗專門搞亂車路士
屌佢老母

絲打？

Fkkk

果期啪藥勁
沙sir有睇世界盃
咁就要佢啦

留tg？

鷹所講既 傳說女車迷 上水

非洲史上最強門將

其實黑人樣嚟講，文狗都算幾順眼

全谷即刻加入反沙軍

毒毒，Sarr，佢都一樣順眼

反咩 呢家唔洗佢買人了

文狗著西裝似iBanker

OK
正式宣佈沙狗死得其所

簡狗算樣衰
但文狗黑人嚟講係幾靚仔
同埋佢個樣睇落好斯文

真係有絲上車區

係，佢睇落第一印象係斯文加有學識咁

奧狗真係狗公嚟

要打非洲杯幾靚仔都無用啦

其實marina ban reina係因為老得滯冇resale value? 咁但係要諗下卡吐狗咁遲走, 而家咁急之下做決定畀70M未必係好既decision making，點解唔accept reina / suggest alternatives from scouting teams 俾沙狗?
講到尾都同scouting team 廢有關

conar 踢得幾好

收到風，佢舊登+連登嘅女車迷佢都食過

其實我藍字絲 我都覺得Asus好Q

油王想要marina何德何能ban呀
係沙狗睇到佢世界盃咁勁
咪追下

油王想要，速戰速deal啦
例如佢契仔Luiz

你自私就有份

Reina咪一樣派膠

伊清老mk扮絲

咁煙sir叫reina嚟做一號龍又真係好過份

高狗明明有頭髮幾好睇
而家又剷青又留鬚

zouma pogba 呢啲應該最樣衰

係沵lm

係沙利多謝你老母

剷青留鬚先man
唔通學啲韓狗小白臉

英國硬水嘛...

火撚鳥

個嘴凸出嚟真係冇得救
其他四官幾靚都救唔返

風向師鷹
一野打哂班迷沙落地獄

最靚仔=巴哥
最醜女=艾辛

個問題仲要係開7年約屌佢老母

迷沙唔係迷佢買啲人
呢啲野唔會動搖到迷沙派

油王而家契仔係邊個

人地認撚伯係契爺啵

撚狗 唔洗問

連拿仲喺猁嗰陣已經好出名係神經刀

大把車區小妹（有棍）

放曬權 你想踢邊個唔洗通知我

下個post可以你開

祖兒我男神

好似話早一年買就平一半

車區真絲

如果係藍字巴 覺得Asus 好Q 係咩意思

有無興趣一齊上體嘢做節目
你ok我就send cv

所以普巴用個髮型黎搶走個focus，令自己順眼d

完封阿古路既男人

你係gay囉

我有睇波呢個我知
我係問點解要咁急落決定畀70M
呢個decision making process 望落好差咁，而scouting team 亦都有問題

搵人開新Post

唔使客氣啦你同鼠哥去啦

上面咪成班變態佬咁搞人地啦

果位絲打要小心啲 車IG 23.5M followers, 好快比人慢慢錄到出黎

洗唔洗帶返個假髮上鏡

reina caba green

車區唯一真絲

[車區有真絲]

即刻unfollow

嗰陣比沙蛇2揀1要左雞巴丫嘛
同埋嗰陣就開季 先比25狗跣一鑊 根本冇時間去揀其他target
scouting廢就唔係第一日嘅事 雞巴報稱長期target又啱沙蛇用 成個過程叫係好順理成章

[Fuck Reina] 車路士球迷開季討論區

果位車絲一日成名

之前躝清自爆個個都話快啲推爆個po 今次一有女會然自爆就狗沖

根本唔會早買，仲一定會硬食70m
1. 25古一早想走，唔會咁早季中公開攤牌/罷操迫宮，咁高層就繼續唔死心諗仲有機會續約，過左呢段時間就變左70m
2.25古迫宮迫住賣人買人
3. 沙利聽scout team + 連拿覺得kepa 好，球會就一定會買

tg：hugo1991

我TG: moses131425

有興趣搵我

推爆個post算

其實係邊個嚟

又益阿銘

雨果喎

有車迷做女朋友係乜嘢感受

好想日日同條女叫美國狗躝

雨果小子

中大email ok?

［新會員唔知］五毛 雨果小子 過往言論紀錄

咁講我又記返起雞巴好似真係長期target
咁marina都係俾scouting team累事

當你叫緊切躝果陣
條女會覺得呢個model好靚仔

喂收皮啦

懷疑絲打唔敢再上水

呢件fake blue，應該係王子黨黎

你有無考慮訓到轉會窗完

奧火兩兄弟又有新獵物

奧寶無出聲
佢應該出緊招

火撚屌做媒人

可能已經搵到個絲打

搵到IG
Dm緊啦

奧寶係果23.5M followers慢慢搵緊

學鷹估icon

代表？

幾時都話鷹tier1，話有絲上車區就真係有

約咗奧XXXX dinner

快啲轉dp 奧寶就到

沙蛇用得掂佢和

揾人開新po

笑你